邊個行業最多雞蟲？

警察/紀律部隊？廚房佬？地盤佬？跟車佬？工程佬？
不過聽過醫生律師個啲都有
低賤人種關唔關職業貴賤事？

老納最多

天下碌鳩一樣痕

啱 男人全部都係雞蟲

好肯定咁答你係地盤，十個有九個都係

化糞員

醫生律師都有性慾

去下呢度遊覽下啦 咩人都有

係男人都會叫
一係就叫你男人俾晒錢你管
每拎一百蚊都要問你permit
咁就一定唔會叫雞啦
我身邊好多同事都叫
我無叫
因為女朋友管住我銀行
每日俾我150食飯搭錢
一開始唔慣
一年後佢幫我儲多好多錢
減少無謂應酬 多左時間陪佢
好感謝佢
希望佢見到

咁你係因為無錢先唔叫雞定有錢都唔會叫
其實好簡單
搵個唔好睇扑野睇得咁重要姐係有又得無又得
而且有道德觀念同堅守原則既男人
不過九成男人都唔係

地盤佬俾人歧視抵真係撚死

有人叫都要有人做先得，咁女人比人歧視都抵撚死啦

女人做雞不嬲都俾人歧視
你睇連登仔係咁起啲做雞既女底跟住唱通街就知

我就係你所講嘅原則男
我無錢唔叫
有錢會諗諗 但女朋友會好乖成日俾我

說話又唔係咁講
大把女人做過雞俾人包依家都係風生水起

eg 中大renee

有錢會諗諗都叫原則男
有女朋友仲想屌其他閪就係犯賤

日日望住啲男人唔著衫出哂汗，俾著我都叫鴨出下火

咩男人都會叫雞

不過警察消防特別多

n展

我唔叫雞
污糟到死又要帶套
良家婦女好啲

咁講就似返少少男人
有本事咪溝個仼扑唔嬲又賢良淑德既靚老婆返黎

投行IBD 100%都係

office 朝9晚6工最多

行船佬

人地老婆

廚房佬